吉野妹@20201015（小吉有病 厭惡呻吟）

又唔理我
如若吉 跌斷雙腿 輪椅中坐
吉漸老 耳朵失聰
唯願吉 牙齒不固

吉要康復

吉妹早日康復

我只想 吉妹健康

回佢：想我嬲？

首歌
哭能咗

洗板弘